{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048669",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000114524",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 송정 호텔 데이즈.A(DAYS.A)"
    },
    "text": "釜山松亭ホテルデイズ(DAYS.A)は顧客に一日をプレゼントするために努力しています。 ホテルは計33室の客室を保有しており、東海線松亭駅が近くに位置しているためアクセスが便利です。 韓国語だけでなく、他の言語でも案内サポートが可能です。 ロッテワールドと車で5分の距離に位置しており、観光にも便利です。 客室はネットフリックスサービスを提供し、最新の映画やドラマを視聴できます。 ただし、基本的には2名基準で入室し、追加人数は追加料金を支払う必要があります。 客室の割り当てはチェックイン時間に行われ、予約時にイメージと異なる実際の客室が割り当てられることがあります。 オンシーズンや特定の日、祝日には料金が変動する場合があります。 駐車はチェックイン後に可能で、1部屋につき1台の車のみ駐車できます。 ペントハウスの場合、最大2台まで駐車可能で、追加車両は追加料金を支払わなければなりません。 また、未成年者は利用が制限され、身分証明書の確認が必要です。 宿の住所は釜山海雲台区松亭中央路33番キル26-8です。 この宿はベッドがふわふわできれいで、空間でリラックスできる宿としてお客様に満足を与えることができます。 ホテル級のサービスを提供しており、リニューアルが必要な部分もありますが、全体的に満足のいく宿です。 カップルPC客室とスパ客室を保有しており、ラテックスベッドとグース布団を使用して安らかな睡眠を提供します。 インテリアはすっきりとした高級感があり、すべての客室では無料でWi-Fiが利用できます。 リプレイと最新の映画リプレイサービスを提供しており、ビームプロジェクタールームもあります。 また、ワイン冷蔵庫も提供され、パーティーを楽しむことができます。 ペントハウスでは簡単な調理も可能で、魚や天ぷら類のような料理は宿泊の際には控えてください。",
    "QA": [
        {
            "question": "松亭ホテルデイズの客室数は何室ですか？",
            "answer": "ホテルは計33室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "松亭ホテルデイズの最寄り駅はどこですか？",
            "answer": "松亭ホテルデイズの最寄り駅は東海線松亭駅です。"
        },
        {
            "question": "松亭ホテルデイズはどの言語で案内サポートを提供していますか？",
            "answer": "松亭ホテルデイズは韓国語だけでなく、他の言語でも案内サポートが可能です。"
        },
        {
            "question": "松亭ホテルデイズはロッテワールドからどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "松亭ホテルデイズはロッテワールドから車で5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "松亭ホテルデイズの客室にはどのようなサービスがありますか？",
            "answer": "松亭ホテルデイズの客室ではネットフリックスサービスを提供しており、最新の映画やドラマを視聴することができます。"
        },
        {
            "question": "松亭ホテルデイズの客室はどれくらいの人数まで利用可能ですか？",
            "answer": "松亭ホテルデイズの客室は基本的には2名基準で入室できますが、追加人数は追加料金を支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "松亭ホテルデイズの客室の割り当てはいつ行われますか？",
            "answer": "松亭ホテルデイズの客室の割り当てはチェックイン時間に行われますが、予約時にイメージと異なる実際の客室が割り当てられることがあります。"
        },
        {
            "question": "松亭ホテルデイズの料金はどのような場合に変動しますか？",
            "answer": "松亭ホテルデイズの料金はオンシーズンや特定の日、祝日によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "松亭ホテルデイズでは駐車は可能ですか？",
            "answer": "松亭ホテルデイズではチェックイン後に駐車が可能で、1部屋につき1台の車のみ駐車できます。"
        },
        {
            "question": "松亭ホテルデイズの住所はどこですか？",
            "answer": "松亭ホテルデイズの住所は釜山海雲台区松亭中央路33番キル26-8です。"
        },
        {
            "question": "松亭ホテルデイズはどのような宿ですか？",
            "answer": "松亭ホテルデイズはベッドがふわふわできれいで、空間でリラックスできる宿です。ホテル級のサービスを提供しており、全体的に満足のいく宿です。"
        },
        {
            "question": "松亭ホテルデイズの客室で利用できるサービスはありますか？",
            "answer": "松亭ホテルデイズの客室では無料でWi-Fiが利用できます。また、リプレイと最新の映画リプレイサービスも提供されています。"
        },
        {
            "question": "松亭ホテルデイズのペントハウスでは何ができますか？",
            "answer": "松亭ホテルデイズのペントハウスでは簡単な調理も可能で、またワイン冷蔵庫も提供されています。"
        },
        {
            "question": "松亭ホテルデイズでは未成年者の利用は可能ですか？",
            "answer": "松亭ホテルデイズでは未成年者の利用が制限されており、身分証明書の確認が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 574,
        "QA": 710
    }
}